下世投胎你會揀做男人定女人？？假設唔知咩國家

男人
女人
保守咁諗我就會揀番男人，女人嘅話如果係印度應該會好慘

冇人理你啊,走啦